俾毅進仔叫甲由唔係壞事, 因為....

因為, 甲由有另一稱號, 叫呂布
識過三國都知呢條友幾打得
毅進仔冇腦冇讀書, 但盧狗話自己鍾意三國演義
冇理由唔知呢條友乜水掛?
呢條友蜀漢關張聯手打佢都唔名抽

呢下野真係捉蟲入屎忽

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

做咩姐你= =

非人化都唔係壞事
知唔知點解啲藍絲會斬人啲狗會強姦
因為冇當佢地係人

但佢地洗哂腦後, , 只會真係將我地當甲由咁打, 完全唔留手亦唔會有同理心..

你想認自己認飽佢
on9仔

拉

用另一角度諗咋
no offense

拉，你鐘意咁比人叫你ge事

呂布本身都唔係咩好野
拉

on99

拉